其實核心價值即係乜嘢？

成日見到啲狗官話乜乜柒柒違反香港核心價值:
轉個頭班左膠泛民又話特首要捍衛核心價值

其實香港有咩核心價值？
瘋狂OT？ 阻人發達燒春袋？

其他國家又有冇所謂嘅核心價值？

一個字：錢

其實真係好煩厭，最弊係冇人問過佢哋，由得佢哋鳩up當秘笈

法治精神
平等 自由 民主

全部都唔係

好聽啲講就叫等價交換
即係錢

當年唐唐吹出嚟嘅虛無鳩噏term，但又唔知點解個個爭住用

因為班港豬buy囉，幫報紙佬又淨係copy and paste